中國義烏最大工廠破產倒閉 | 老闆卷草席跑路 | 數千人失業 | 廠妹重回站街女的日子

藍絲:我係深圳通/神周行, 我睇過共產黨部server經濟情況勁好,你班人傳fake news打j
藍絲:我係香港都拍到呢D片
藍絲:你條友捕住放大假去影呃點擊

藍絲:摺左的係自己無競爭能力,我身為神周行/深圳通,我同朋友圍內堆公司已經回春,日日爆ot

個老細投資房地產輸左定點 俾人拉左 成間公司俾人拍賣 唔係走佬

大量走地雞供應

炒樓炒到破產，都算利害喇

廠景嚟啫, 呃我唔到嘅

平時d片我都唔信
呢個最大廠都收皮
一係樓爆 一係支爆

樓主小心 5毛pr會入來屌柒你
善意幫你推

藍絲：你係人地收工果陣影 緊係無人啦

支爆
仲難過搵到阿特蘭提斯

工廠妹一般質素較低

較高質既一早比雞探挖左角

義烏只聽過整美國大選產品

推

條片找不到廠妹

頭三段關我撚事，最後一part 最重要反而無

留名睇五毛話好平常 成日我都有廠執笠
幾千人失業好少

支那堆廠係爆到9彩

好多廠係吊緊鹽水 過得一日得一日

你要倒閉
一次過要嘔清政策優惠+遣散費

why not both

五毛狗一到此貼，所有連登仔便都看著他笑，有的叫道，「五毛狗，美帝又制裁支國了！」他不回答，對螢幕說，「回一個貼3毛，貼篇長文5毛。」便埋頭計算本月收入。連登仔們又故意的高聲嚷道，「義烏最大工廠又破產了！」五毛狗睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空鳩噏……」「什麼鳩噏?搜狐都報道出嚟了。」五毛狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「浙江這種小地區不能反映……經濟！……看看深圳看看上海，能算經濟差嗎？」接連便是難懂的話，什麼「超越香港」，什麼「贏家」之類，引得眾人都大笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

走佬咪慳返囉

咁又係 北韓窮到咁都未爆啦

大奶奶呢

因為北韓未脹過